屌下年就畢業啦 好想玩多幾年呀

中七 AL -> IVE HD -> Degree 四年
25 歲既我終於要畢業啦

利申：玩過工程比賽拎過獎 去左兩次 exchange 返左兩份 intern

下年要退出校園台啦

恭喜您

仲差 Dean list同 scholarship wor

讀書生活真係好自由
呢三年係我人生中最開心既階段
無人逼到我做任何野，想讀書就讀書，想玩就玩

IVE 拎左四萬，HKU 都拎左二萬幾

我都今年grad
好想defer 但搵唔到理由同啲科已經讀晒

Btw點樣去兩次exchange?

Summer school + semester exchange

我都係下年畢業，好驚搵唔到工屋企人擔心

搵到工未

下年grad
準備做奴隸

巴打咩科

2018

一樣係工程 但一份cv都未send
儲錢去轉長旅行翻黎先搵

唔係MIT咩

巴打有咁多成就 成績咁標青 搵工應該輕鬆架

邊有錢呀 ching
比首期唔好

唔想返
失自由

讀埋 PhD 啦

唔想行學術向，寧願讀個 Msc / MBA / JD

不過老母實屌鳩我
想讀到幾時

東大PG

Robocon

做過咩intern

不過港大尖子已經夠